AV迷壞消息 三上悠亞從良明年進軍K-pop

在亞洲深受宅男喜愛的日本AV女神三上悠亞，計劃效法AV前輩蒼井空從良，明年以K-pop的偶像身份進軍韓國藝能界。

三上過往拍了不少AV，在韓國擁有不少男粉絲，月初她在韓國首爾舉行粉絲聚會，反應甚佳，令三上信心大增決定脫離日本AV界，改而從良進軍K-pop以偶像身份出道。三上在聚會上表示自己熱愛K-pop，到過韓國起碼有10次，三上曾在YouTube公開模仿韓國女團TWICE的《SIGNAL》、A Pink的《Cause you're my star》以及GFRIEND的《LOVE WHISPER》等歌曲的舞步，早已虜獲韓迷的歡心。三上在活動更透露明年初會進軍韓國K-pop，也有可能加入韓國女團，從此跟AV界講拜拜。不過，呢個消息對一班AV迷來說，卻是個極壞消息。

唔覺三上拍嘅av好睇 假到爆

咁同返akb有咩分別

酒店果幾套j死人喎

。。。。

藝能夢要靠av黎實現

韓國人思想咁保守

操你娘
JPOP那麼好,為什麼這婊子要跳KPOP舞

醒未呀 就係撈唔掂先要下海咋你

結論 AKB>AV>>>>>>>Kpop

佢以前未整容咪撈唔掂囉

咪撚玩啦三上

歩く性病

你係拍av先紅到

冇睇佢 av , 但係因為佢係 av 界出名而識佢

K-pop題材

係韓國撈唔掂 個衰妹之後就會返去拍四仔

南泡人咁保守，得咩

kpop果d 味又係雞

可能遲下又會話係轉戰韓國av界

韓國演藝圈悲慘事件

拉大隊拍av

俾泡國啲老闆屌返幾次實得

啲泡菜咁鍾意批鬥人，三上果底花哂一定撈唔掂

變私家雞

去韓國做淫媒

寵寵寵寵寵

走啦 日本臭雞

你睇下佢youtube channel 啲片腳又短又粗

韓國興皮膚邊加長腳
佢又黑又腳短

衰妹

啲演技 鬼殺咁嘈

比唱片監製輪住玩

有得丁好丁

三上

K-pop 點解要作賤自己

日本果面d人有無炎上

洗白都算，仲要做韓星

公廁>私雞

個樣整容

進軍香港樂壇好過啦

直播打下機 影下J圖都夠過渡日啦

不務正業
拍AV先係本行

唔好傻啦

個post冇圖

條女咪入bambino 果d 上唔到大台既淫團
唔通佢入到twice 咩🤡

K-pop=雞

成班戇鳩，呢d臭雞做正常活動一定要杯葛
佢全裸出場先好去睇，先可以確保自己有得繼續J架嘛..

個樣係靚，但一睇av完全唔吸引

kpop=雞
隨時kpop女星性技仲高超

拍AV叫下海
進軍K-pop哩啲唔係從良
係下潛

番號?睇睇

code?

韓藝圈咁淫賤，佢實上到位

講到AKB冇份做雞咁

罷睇

過2年又可以用國民級kpop idol個朵拍av

套套都死魚咁，睇得出佢好努力扮，但啲演技真係

諗起佢唔洗底褲個西一定好臭

發完明星夢未
你話未做雞之前試下去中韓台轉型發展
靠個樣扮下純情可愛都起馬可能撈得起既, 但你而家成身連屎忽窿都俾全世界人睇過哂, 你一站係台上面, 男人會淫笑住咁望你, 女人會睇你唔起, 唔好咁撚天真啦
由佢下海做雞個下佢就只有得返做雞一條路

幾多天真的理想 幾多找到是頹喪

鍾意得Apink嘅都唔會係啲咩衰人

算撚數啦
撈得掂就唔撚會去拍av啦

係兩登就係

全世界 Kpop>>>>>>>>AKB>AV

撚係從良，做kpop雞仲賤過拍av

雖然三上副偈同個樣係av界的確係頂級貨色，但佢套套都係到尻叫，把聲都幾難頂下

副偈都叫頂級? 又冇波, 個PAT 又唔正, 皮膚又黃黃黑黑咁

國民妓女

進軍kpop又點會係從良？

睇佢YOUTUBE D跳舞片
人又矮,腳又粗
唔拍AV有鬼人氣咩
留係惠比壽好過啦

做返雞喇

比人丁都叫有可取之處

轉做k-pop真係搵鬼睇你

三上拍av都係想紅
點估到出道紅得唔夠一陣就比高橋食住
咁梗係走啦

唔覺得係壞消息
通常得啲唔多識嘢嘅柒頭先睇佢

google咗一下

唔係掛

白過三上

三上大波過同白過好多港女

韓國啲fans幾撚恐怖佢知唔知
Av女優做idol肯定比韓國班女屌到上天花板

睇完佢跳love whisper後，佢可以考慮行清純淫賤concept

俾啲hater用紅毛泥封西

清純地淫賤

K-pop真係龍蛇混雜的地方，班韓國Fans係為左睇佢AV而唔係聽佢唱歌

睇埋AV你就明

佢連48都撈唔掂, 唔通去泡菜會有出色?

一劍出左po
係比人斷章取義

三上唔識做戲，9叫，係樣同身材

屌 唔撚係啊

唔知點佢同高橋聖子明明好正但都唔好J，反而橘梨紗會返J

高橋未下海之前已經拍寫真拍到好紅
係有醜聞先轉行

韓國kpop fan好難接受拍過成人動作片既人做idol

此Post已完，又係垃圾台灣妓者

佢都係係YouTube post下跳舞片算啦

就算比佢做到韓國idol又點啊
三大台麵都未必比佢上節目
特別係KBS
不如返去繼續拍仲好

Keep住拍AV咪算囉，做咩韓星丫

佢都唔投入 成日掛住搞個髮型 亂咗又喺度撥撥撥

不如黎香港拍愛回家仲紅啦

太假 睇明日香唔好

寧願睇而家既明日花仲好J